其實李超人派錢益咗好多藍畜老闆

眾所鳩知，藍畜仆街無嘢叻，最叻揾著數，呢獲超人派錢可能大部份比班藍畜老闆食撚晒

一出就比人負皮，睇嚟連登真係變咗香討

啲錢係佢嘅關你撚事咩

派完,最後都係落番佢手,
怕咩派